［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （505）

不推文

.

7

世1

7傷點黎?

2隻carry 行落無眼既

LPL

屌你老母

TS 7 damage

7777777

無撚左本書

7dmg

點做到7傷

shy哥 7

ts jkl facecheck

抵輸啦IG

26level都無用啦

笑撚死

TS真係靈魂人物嚟，冇佢IG已經玩撚完

7滴係點打出黎

打nautilus盾係咪減返

7血係點打出嚟

TS垃圾

新禁語
The shy 7

JKL 真係好撚廢

TS差D 1個打10個

damg for the shy

Ts做乜無傷...

柒

FPX咁都嬴

kalye 睇戲

小狗倒了

shy應該會走

After understanding the situation, we would like to clarify jackeylove and theshy were not negative gaming, it was a normal summoner’s rift experience.

We are preparing our best for the upcoming semifinals. Let’s go IG!

我係shy會去手1抽3

？

kayle後期唔係無敵

比泰坦zoneout左吧?

你又嚟呀

DOINB zone走哂

屌你個世一係咪買返黎

TS 同JKL夾唔啱timing
放大個下冇沖入去
哂咗個無敵

Crisp都幾勁

Crisp真係幾勁 指意jackylove carry真係發緊夢

rekt ..

TS團戰又唔打 佢係咪收左錢

屌JKL 差d 又收皮

TS玩大左啦，下下企咁前都唔洗死咩

Ts舉重

屌，IG快啲輸咗佢啦

Shy又比人捉

世一又carry

THE SHY

theshy...

TS大都唔撚用

世一TS

The shy又比人捉

俾酒桶招大delay咗

TS

完

輸左

The shy收左錢?

the shy 垃圾到

THE SHIT

IG下去.....4場估錯哂

the shit

THESHY太有自信

YES

I支88先

TS 好撚勁

千算萬算, 點知輸係TS度

tank kayle

88

theshy今場

屌.... Game5呢

屌你你估你係坦咩

THESHY做乜鳩

the送

世一Top

16lv之後成個弱智咁

第一次估中曬

shy

事實證明：Huni>TS

有d 傻係0/9 都重會吹架

ts 真係同把傻閪劍有得揮

Smeb 會唔會咁樣俾人捉

鵝悶事 ~~~~屎~~~~牆~~~~~!

GG啦

條友做乜鳩, 贏咗冠軍咁

但SKT輕鬆屌打FPX

ROOKIE想喊

大都唔撚禁丫拿

gg

笑撚死垃圾the shy

Ts今場真係玩到屎咁

我估曬IG贏

出疊書由20疊到0

今年場場BO5都3-1

caibizaodianshui

訓左無睇
TheShy kayle carry左未?

Doinb不嬲係咁

On9 Rookie

納帝真係mvp IG根本處理唔到 又硬頸唔ban

Inb啲動作真係好撚浮誇

屌 原來THEshy會上足成場腦
繼打dwg之後 打fpx呢場上幾次腦

劍仔或成最大贏家

世界第一上路

doinb真係好撚作狀

笑死人咩
TS用遠攻英打bo5係咪多數輸到仆街
好似打tl咁

carry隊友輸左

JKL

所以自信唔係咩好事
TS UZI

Tian crisp真係太勁舉pick 坦傻鳩mid 都贏到

IG

聽日就重頭戲

The shy要變地底泥

又3:1

好多失誤 兩邊都係

LV16 KAYLE會令人變傻閪

The shy腦斷線?

FPX真係五路都勁

書都賣鳩埋

jkl唔係好撚串既?人呢

IG次次有優勢都可以troll返哂出去，the shy jkl兩兄弟真係爭唔落

fpx vs skt

THESHY要佢玩D要企後面既英都係硬要企係前面食撚晒D技

中!!!

佢一定唔會,連場都上唔到,點俾人捉

好波

ig終於收皮

舒服了 終於睇到串嘴ig落去
衛冕冠軍

乜撚野best top 世一單上笑撚死人咩

戰馬 台仔

ok啦, 起碼有亞

恭喜IG成功爭取返大陸

好睇

你真係好撚憎doinb

只希望冠軍唔係支那狗拎就得

買撚左好多ig 宜家點算

rookie今年做左d咩

韓狗棒子滾

仆街

又話B組第一垃圾既...

似去到自大啦

有閪用咩 又係100藍粉

幾十萬

冇視野都衝抵死

ts有自信咩
俾人吹咋話

咁都幾ON9

算啦入決賽比佢開心下

下路個波ts招大比早左勁多
幾乎等於空左
唔係fpx應該會ace

點解唔拿血鬼

下年見

JKL 今年打到咁真係唔值得贏3流ad TS d 大真係笑死人

好撚柒

快d打完番去屌支那妹

TS真係當自己硬到仆佳無人敢打咁，成日企最前

屌 ts又呃機打啦

屌

笑咗

THESHY一世英名 輸係呢個series度

fpx打g2

fpx vs g2 先啱

FAKER、BENGI繼續獨享三冠紀錄

唔通首歌已經顯示咗冠軍

中左varus招大 出唔到技？

crisp個樣好似花生仔

搞到TL 入唔到8強

唔知外圍賠率係點？個莊賺到笑

得G2頂到FPX

TS返屋企玩雷玟啦
遠攻英唔啱你撚
BO5一揀遠攻英就輸到仆街

靠個傻仔jg就死得啦
唔係靠法落士r同doinb控死theshy連r都開唔到 fpx嬴撚到團咩

the shy

都唔想見到ig入決賽

qss都唔出 on9仔 四鬼果到0視野鳩沖

出到 估錯傷啦

Duke

好型咁第一個上16lv, 智力馬上下降90%

出到的 佢想bait掛

咪撚比fpx贏呀屌

咪撚燈
btw不推文啊 屌你地 講撚咗成晚啦 唔撚識睇中文呀?

yes 下場全城滅支那

The shy 肯玩maokai 未必輸

TS : 唔係SOLOQ緊咩

S4劇本: Royal打走OMG 然後比SKT 3:0今屆會唔會都係咁呢

仲未平到skt紀錄

55波姐

埃支冇得兩連冠好開心

下一個自大仔
Faker

Fpx個mid 打完收咩入盒仔到？
耳機？

上年登峰暗示ig
今次鳳凰

聽日會係邊隊3:1

facecheck比人反打左一波仲咁自信企咁前

佢呢波真係on9到震
出大技起碼仲有得打

s3

the shy 自己C 自己throw

平唔到紀錄

doinb面目可憎 正常

大賽行錯一步已經係咁先下年再嚟過

打走ig g2多謝你啦

仲記得衛冕冠軍 世一ts之前訪問話今年想贏拎三屆冠軍+skin
落去啦 啲大陸仔吹到咁大

衰在太有自信啦ts

唔會
因為聽日劇本係G2 贏

留左個閃 下年用

根本就應該等野輔中路開到團先入場，兩兄弟下下企最前搏比人拉咁，贏兩場團就當自己無敵

抵啦IG 無決賽，留名睇支那隊嬴唔到決賽

又唔見你屌阿朗慶祝

sjokz

tian個樣好毒撚feel

Fly phoenix fly

世一上路依個BO值得拎dade獎啦

唔知會唔會有FPX kayle skin 呢

TS竟然反應唔切

點睇fpx都打唔贏skt/g2

FNC GRF交換衫齊齊出線
琴日IG G2

TS返去qaqaqa啦

好想屌到條女大肚

雖然IG走左好開心，集氣是旦g2 skt 嬴fpx

你咪話，今次如果FPX贏到冠軍，佢即刻變世一JG，再毒都有成批女埋身

根本同聽日果兩隊差一班波

支那輸鳩梗

SKT同G2都輕鬆嬴

s8肥狗同樣下場

G2唔知
SKT一定嬴唔到
SKT完美營運你

最慘係jkl跟埋佢一齊衝，成隊打你兩個carry位你兩個去troll game真係on99

有咩上單可以同theshy打55波

IG呢隊野真係完全睇TS狀態
TS一唔掂成隊就會一齊崩潰

咪登啦 fpx登到入決賽啦

其實2邊都有好多失誤

咁撚串

好撚串喎

啲大陸人開始轉軚支持fpx 然後又幫ts講說話
屌返去睇微博啦 上youtube做乜

招大留返下年開

係 錯撚晒
野輔開團 中路大技入場
Ts比大jkl
咁樣開團係最撚穩

而且佢地明明可以埋伏巴龍
做最安全既開戰
但都選擇左上人地高地度打

好老喇喎

個天串撚到仆街
痴撚線

會唔會太串

支那仔咁撚串

手都打斷你

決賽全城滅支那

唔係話想全場叫FPX隊名咩 係咪譯錯左少少

咁大口氣

唔知有無手足睇唔到今日呢4場game

保重呀各位

串過馬撚

準備binc 支那了

人地主場咁撚串

戰馬又贏

講真今日睇落去就係好lpl風格兩邊都瘋狂開戰鳩打完全唔諗營運 覺得似s7定s8時期既lpl風格

fpx繼續咁打既 應該都係比skt/g2屌打

好撚串

32啫
鬼妹黎講好撚正

上年今年強國都吹到隊伍中有個世界最強xxx
最後都係打到屎咁撚樣。

上年個肥豬adc呢？去左邊

仆街由第一場J Team燈到而家 係咪真係咁鍾意FPX

TS扣flash???

其實rookie都有能力carry，不過為團隊都係要玩galio

TS一場比人捉3-4次真係多

SJOKZ真係幾歲都咁正

埃豬今季四強命

我覺得fpx跟本格食格輸skt

其實fpx入決賽有幾奇 lpl第一啵 而家三隊都係各區第一 其實係合理既

佢路西恩個場都好carry

奶共奶到咁都係第一次見
好記得唔知邊個interview
條友做曬戲大嗌lpl必勝個下真係

鬼妹32歲D 皮膚

D 失誤多到數唔到不過0/9 都有人吹,點都重係世一唔洗怕

由得佢奶 反正踢咗ig出局

肥狗上年打G2 G4,G5全程上腦就抵佢死啦，TS就真係輸高地企太前比人C死開唔到大技搞成咁

有生之年會唔會有4個賽區第一種子一齊入4強

SKT就唔好啦拎多個冠軍ok？

有閪用咩行咁撚前又無水星鞋又無頭巾咪比人一連串Cc打撚死

Rookie carry其實穩過上下路好多
佢好少會連續犯咁大既失誤

SKT vs fpx
G2 vs fpx

支那隊準備收屍

但事實就係個個都睇死fpx

Na好難喎ching

其實穩打真係無可能呢局輸
輸得太on9

有邊個第四賽區有能力入到

世一俾mmd屌打

你計唔計MSI

死剩佢一個都可以bd到fpx迫住返屋企冇得end game好撚勁

NA

其實佢可以開大技
等rookie大技救佢
不過死要扣住
比人一波秒

Doinb都算真係overall黎講最樣衰
打機不嬲都多毒撚樣
但講樣衰到印象深刻一定係佢同mlxg

USA個邊難D

條女又係大陸妹 班大陸人又成日送錢比佢洗 tum掂佢地又多啲錢賺

仲55波？四強其餘三個都7:3佢波啦

條友唔知仲記唔記得韓文點講

所以咪話佢得對攻速鞋咪比人cc到死點開技？

講慶祝兩個一樣

其實IG 太On9以為自己團戰實贏都無撚腦等doinb呢D 傻仔拉自爆好過啦
明明第1場就係咁贏岩岩果場又鳩拉

一開始olaf入野已經賭輸咗

韓國果邊憎到佢仆街,緊係奶盡

望到Rookie執緊keyboard個樣 真心唏噓 唔係佢一早3-0左

點都好，最緊要唔係支那拎冠軍就得

多謝ig, 多謝TS, 多謝bet365

c9

中法落士大技應該只係定身？
開到大技

啱呀

呃機打既野你識條春咩

ps. 我就唔係好識啦
但次次theshy成場派膠d人都話佢呃機打 呃到出埋局了

鬼叫佢係韓國個陣串過馬撚 得罪哂人

韓仔就預左要舉重啦

SKT/FAKER四冠直頭有今生冇來世啦，下年同未來嘅日子都唔知FAKER仲可唔可以KEEP住個高峰入世界賽，睇得一場已經賺左一場，今年贏埋S9就更加完美

估唔到佢咁快打翻起

iG四場0營運可言
拎到巴龍都要開啲塔底勉強團仲要比人0換
場場都想靠啲奇蹟團去驘
上年佢地都唔係咁，打交勁營運唔差，做乜今年搞成咁

算吧啦C9唔會做到第一種子 內戰都打唔好仲講入4強

G2起伏太大
Faker如果調整返狀態唔好再ON99就應該3:1嬴

同埋lpl9做咩死都唔幫選手執執個形象
剪個頭髮gel個頭企企理理出黎都pro d
又要炒起收廣告費 但又唔執執個樣

365 iG 1.6 FPX2.2冇記錯既話，尾盤2.1

個教練去左dwg

jdg加油

仲有咁多人討論支那遊戲

我係佢實灰到仆街，為左兩件腦衝狂魔玩隻坦都打唔到game5

s8s9咪會

係 其實有加里歐有kayle 三tp
131推 穩到仆街
但死要中路打團

個ning王塊臉成塊午餐肉咁

lck同lpl現役黎講都無邊個係靚仔

失望希望g2攞到

Faker

而家個meta就係輸會戰=輸視野=冇得營運
會戰唔掂
咩都唔會掂

咁無腦犯低級錯誤 抵輸啦

第2場jkl唔送都嬴左啦

開到 係佢留咗 加rookie無即時開大 反應唔到

唉屌做LOL 界曼狗,支持SKT決賽滅支

所以場場啲bp都差到仆街，好似完全冇研究過fpx咁

雖然Faker唔gel頭 但依加個look已經比佢出道嗰陣好好多

然後G2/SKT再踢埋佢出局

Jk比上年廢咗勁多

其實肯執下選手嘅樣
比人個感覺都唔同哂
你旁述都著哂老西gel哂頭啦
係lms lpl先由得成個毒撚咁
Lck都睇得順眼

問題係ig拎到巴龍都要鳩打團
你有巴龍個陣 對面就最想同你打團

佢出道個樣成個醬爆咁

JKL不嬲都咁廢

faket大賽型選手
聽日留名屌打

最完美係s10贏完宣布退役

借刀殺ig

FPX就DOINB贏驚懶激動最黑人憎
G2就老細OCELOT成鳩日出嚟攞彩黑人憎

前期唔係Ning係咁帶逆風 應該無打得咁辛苦

但Skt打rng會戰唔夠打靠分推營運都贏到

個個成面瘡

唔ban 呼拉圈 真係送2局但岩岩果場

SKT係例外

贏完即飛絕對唔係FAKER個性格，佢話過只要佢仲打到就會一路打落去

話我鳩撐都咁講
Mata teddy望上去都係個正正常常嘅男仔
可能韓仔頭 加文青眼鏡真係加唔少分

髮型carry差好遠

我入黎支持faker嘅

Lck咪又係成堆月球表面 有乜分別

完全唔明點解要搶酒桶，打三場一場風向都帶唔到

同賽區啵點會冇研究

冇睇訪問 講左咩

IG 可能踢JKL重未續約,佢重要係指揮,但指揮咁撚鳩Rookie好似夠期唔當外援支持買多個韓仔

問佢想打g2/skt
佢話g2 因為呢到係歐洲主場
想全場都靜曬然後嗌fpx
之後cooldown環節個黑人主持嬲嬲地咁

Theshy仲唔係輸自大？

對面法落 海巨人 咁多控

夠膽出疊書之後去送

如果唔出疊書出個錶/水銀 根本是但打都贏

只要冇比人控佢就係打撚哂
最後本書咪又係賣仲要拖左裝

疊書就係要係絕境 唔出一定書果種情況出，好似Tarzan g4死歌咁，隊友爆哂 果種情況出就合理
唔係佢只要正常出裝一定贏點解要咁自大疊書

只要出左女妖+錶/金身/水銀

對面點秒佢？

不過其他人就係廢，由其係下野，得rookie係最慘，躺輸

邊撚個講

譯得唔多好

四場都打到好亂，視野、優勢擴大、戰術都唔覺係一線隊伍

Tian 不過佢本句唔係咁
但個翻譯變左make the crowd silence

其實可能心諗SKT 難打過G2 咁多挑著你KO SKT

得團戰真係勁
但成日比人營運轉線玩爆

最後一場就係 咁樣換到比人0:2首塔+預示者

又用中文訪問 奶共狗

見到JKL黑面好撚爽

公道講句唔係IG 唔識,係FPX 更加勁.
之前吹奏韓仔隊所謂營運打IG 咪又係ON99

睇下啲支狗暴怒

講真佢打成咁，有咩資格黑面

ig落番去啦

係見到sjokz聽到即刻掹大個口笑

Translator says he wants to silence the European crowds but what he actually said was he wanted the crowd to chant FPX's name instead.

He didn't mean it in a BM way, he just wants to win over the fans.

Doesn't sit well with me that the analysts then made jokes about it because it seriously wasn't intended to be that much BM..

好心CLEMENT條垃圾唔識譯就行撚開啦，S7嗰陣老屈SKT行街多過團練個底已經花撚哂，我幾睇FPX唔順眼都嫌你條廢柴肉撚酸

都係，IG打團係幾勁，前題係5打5正面團，但諗返呢幾場FPX完全唔比機會IG硬碰硬，講到尾都係IG視野同意識唔夠

所以 tien勁d定clid勁d

LWS冇想像咁廢 Tian比想像勁 中上都冇諗到咁勁 Sup成撚日鳩開 保排好似好啲

ts今舖真係令人好失望

其實bolan開左幾波團都靚,係JKL 同ning 2大垃圾TS今日我都唔識講成個肥狗上身

frisk啲紋身先正

frosk先啱

其實最大差距係輔同野

Ig上年視野已經廢
Ts唔多插眼，打野既視野分數次次都輸勁多，尤其係對karsa果種打野果陣，只係佢地上年狀態太好用操作硬打

呢個series Crisp 真係好撚勁，GG人10拉9中，燈籠佬計金身時間控死ts+殘血bait
最後一場次次都秒食隻法落...

Tian仲cls 前面首殺左，但比人用角色優勢入野，中間試過輸2lv，尤其3lv食石像比人搶哂超傷，結果後期打團一樣咁勁

後面有波 寶藍下路高地開戰，佢一個大炸走哂對面得番寶藍一個係面前集火...

野輔真係差太多，中上就係穩陣，上就算比人針一樣頂到線，團戰又打得好

咁多ts fans?咁都有負皮
G4仲唔係輸佢？
前面比人單殺就3dive1幫佢拎優勢
線又比佢頭又比佢

輸仲唔係佢責任？

花生

屌ning上場都唔知點樣超水平打贏偽世一JG tarzan比Grf 可能滅到支那FPX

Agger

上年Zefa教AF 最多8強
今年教SKT有可能冠軍
選手實力差咁遠

Kuro重廢過Doinb你想點贏?

今年Kuro係BLG好似carry左好多場

格食格
Gimgoon 上路唔會爆
幫一幫佢有機會carry

Grf隻sword如果實力有佢督背脊能力一半一早贏左ig啦

Ts失誤有責任 但最大問題一定係寧王
帶唔到風向都算仲要係狂送

真
一開波去上路送

屌佢一開波去人個藍度送
銅銀排咩

SKT

其實公道講句 JKL都唔太關佢事 雖然前中期都神隱
係隻sup同世一jg送頭咁打
第二場隻sup係咁送
三四場到隻Jg送 諗唔明佢上年點解有MVP

三號種子就唔好咁大期望啦

寧王
睇唔到第5場
場場酒王都冇料到 對面仲要搶

ning上年都仲有三寶 今年得返隻

咁撚廢都唔關事隻EZ成場行街.人地打完先黎團戰最尾果場未等隊友就亂咁沖唯一贏果場早唔推塔不過唔ban tian 呼拉圈真係抵撚死送2局

上年中上勁 野一上去就有頭

結果原來唔係ts太勁 係sword太廢

Ig得上中路係有技術
其他位如果係穩定其實已經可以好勁
Ts有返d紀律會更好

Ts話勁唔係因為上場開始啵

做乜世一上路咁快就踩到地底泥

其實除左第4場 sword都唔算爆線得好離譜FPX 明知上路唔夠打,盡量拎首塔快D完左個對線去佢地個鳩打節奏

JKL係咪算現曬型
冇其他人做遮醜布

我重認同佢係世一既但同肥狗一樣有缺點既世一囉

佢技術冇問題 世界頭幾一定有
但同尼馬一樣。

再勁都好，太自大就會出事

依家無冠既肥狗都做到世一咩 咁兩冠bang係咩

又吹16強肥狗係世一

之前就世一ad 但場場4保1咁肥法
個缺陷好撚大

到而家都係無一個我服既世一上路

TS 同肥狗操作上限係世一架拿,但TS 果隻無腦沖上去1打5 好有問題,
一個4保1,一個1打5

咁你服既世一jg mid ad sup呢
巴打你既標準係咩先

佢係s7香爐版本再加4保一都拎唔到冠仲有咩機會

Theshy比人圍，閃上敵方高地，再走甩個波真係幾癲

嗰波俾老師拉中就仲癲 直接完場

Mid:Faker Ad:bang sup:wolf
Jg同top真係諗唔到
利申：非SKT粉
Top而家最多都係鍾意 s5既MaRin同Kiin仔
JG都係諗唔到

G2有冇權用其他特殊野打走SKT

原來jkl歐服改左名叫菜逼早點睡
唔怪得ig今日趕住返支那訓覺

舒服了

fpx個jg咁串咀既

屌你中文版Phoenix

學大師兄

爬文先知原來翻譯錯
我唔識聽普通話唔知佢噏乜

其實寶藍咁廢又唔係靚仔點解咁多人幫佢護航

佢真係比對面個Crisp由頭屌打到尾，包括個樣

因為有d 人比佢更廢

世界賽主題曲 Phoenix 中文版
我聽完第一句起撚曬雞皮......

TheShy 咁多致命失誤 抵啦

佢用原聲都冇咁鳩
Auto tune 到唔知想點...

望落去白白滑滑

幾想佢哋玩啲on9嘢
而家佢哋太常規

佢原文仲串

講還講，唔好post

笑到痴線

FNC中路仲屌DOINB廢
真係好撚柒

佢rookie都屌廢所以無得輸

佢LEC決賽比CAPS撚到一棟都冇仲夠膽話自己勁過CAPS

d管理層係咪弱智 寧願將成品整到成pat屎都唔肯花少少錢比專業歌手去唱
無啦啦花瓶 賽評 主播都可以撈埋一碟走去做外行野
反而專注係自己專業既就唔受重視 難怪電競搞咁撚多年都一pat死水

睇吓garena做成點到知啦以前有咩問題都係線上客服幫你手
借聯盟幣，隊友話你老豆老母死咗，對面開掛都會幫你處理
依家呢？日撚日都係啲濕鳩搶錢event
老閪都唔撚入錢做個免費仔算啦
最on9係rito話garena係亞洲市場擔當住好重要嘅角色所以續約

啱啱先俾狗追完。。一返到黎見到ig輸

我到依家都未平復到心情
係咁睇周圍d論壇恥笑ig既留言

條柒頭以為識玩VEIGAR中路好撚威
把聲成個女人咁
屌

doinb對線真係唔多勁 ，我覺得佢最勁應該係同隊伍嘅配合 佢同jg仲有sup嘅配合好有默契

打團打7點傷害究竟係點打出黎
難過打0

拜託SKT/G2是旦一隊打贏呢隊柒頭支那隊

兩位巴打辛苦哂

A左落隻坦到?

ts同ning 17x 其他果3個有無160

傷害比盾deny左

可能佢a一下打207 個盾200

照咁睇佢應該係打隻海巨人，破左佢盾+7dmg
之前有比賽就試過隻ad射左幾下都顯示0傷，原因就係射左落盾到

補返圖

Skt同g2應該都唔夠呢隊fpx抽

根據fnc中路同某連登仔所講
fpx中路咁廢
而g2 skt 中路都係tier god
怕撚哂

G2講過佢地仲有招係未出
我睇好G2

講遊走玩macro lck邊會輸 g2 map control 都好好

出左街冇睇 睇返highlight 場game2

LMS執笠係有原因

btw 阿樂睇佢跳kpop好過啦

戰馬原來先係撈得最掂果個

Ning 186呀on9

事緣係jkl用worlds account打euw rank troll鳩soaz
soaz上twitter問條友係邊個 troll自己
之後比班強國人出征 nmsl wsnd果啲
jkl就改左菜逼早點睡做id

有做嘢喎 嗰日先因為送頭俾人ban咗

啊樂唔係廿幾歲架炸咩
點解個樣睇落咁老
好似好多皺紋

呢度要冠軍先有得吹奏

FPX=豪華版閃電狼

今次世賽只求支那輸
見到支那狗打J就想嘔

中文版合唱嘈到黐線
D聲撞曬車咁
做唔到和諧感

所有bo5都係3:1, 聽日邊隊3? 邊隊1?

聽完頭兩句聽即刻閂左
唱得難聽同成個production都好差

msi就係g2遊走打到skt傻左

senna 好似招招都撚鳩犽宿個w

再睇返game 1,4 the shy真係娛樂mode 隻雀壓到鱷魚但係做唔到理想分推。

係八強太勁 冇必要係咁踩 輸咗咪下年再嚟過
利申 永遠支持theshy

上次FPX贏左FNC之後 有主持問Crisp係人地主場打會唔會緊張影響表現 條撚屌話嬲因為覺得人地太嘈想打到佢地安靜 串撚到
Doinb起碼都扮下野話覺得主場fans好熱情

真係差唔多一樣樣咁
又係好鍾意make play show off自己

大家都算就隊入面嘅重心黎
但一個失誤就累輸全隊

前年講過類似野既人係俾人3-0

被3-0唔意外
一諗到今晚班GG狗fans 死狗咁既樣就忍唔住笑左出聲

剩係睇咗最尾 比個正皮你

今晚skt 輸左班韓狗重敢唔敢認自己世一聯賽？？？

今晚輸咗佢交足功課啦啦
唔係入到決賽先輸Faker又喊到死狗咁

對g2/skt黎講fpx應該易打過ig
邊隊贏都好 唔好俾支那贏

今晚睇決賽

G2 SKT
Skt有無機將營運 打架同步進行
定都係營運到尾

想睇skt放開黎打

G2 就覺得一定有驚喜架喇
爭在再有咩奇pick

FPX 隻打法係似當年SSW 打法 野輔遊走，ad 重心團戰，上路戰術型

咁三隊lck seed 1 點解釋

Sor lck3隊首名出線呢 Grf ig 似格食格多 上路差距太大

G2 vs fpx

LEC SEED3唔係SPY咩 幾時有同蛋黃打過
同埋篇野講緊乜鳩 1999咁

fpx全隊就係賤格mode，除咗假到不行嘅doinb
基本都係有個句講個句，屌自己隊友最係不遺餘力

賤種人同泡狗

Fnc rng1:1喎

SKT 3:0 DWG
但G2 3:1 DWG又點睇

係咪證明咗ig冇theshy就收皮

證明係sword呢種垃圾先會俾佢打到爆炸
多蘭就慘慘 俾個垃圾肥閪迫害冇得上場

支納狗會唔會再一年拎杯

要睇戰馬有無變賤馬搵msi 支納賤狼團

有就好難贏到

點睇skt個場先係最有資格試陣呀

其他隊除左g2都好似未confirm quarter final 喎 佢地點走線

今次ig係抵輸 有失誤

不過更應該讚揚FPX 5路選手既表現

上路抗壓&單殺 團戰zone out都對面
JG尤其亮眼
Doinb 既call &與隊友既配合
Lwx無各位想像中咁廢 佢唔係亂沖 佢只係想死前打多d damage
Crisp 真。carry 開戰捉人 到打團保後排樣樣掂

屌 影到有d 似pray

我都吹悶tian 了轉吹crisp 世一sup , 都唔明ming 呢d 垃圾都可以吹世一但doinb 呢d 人渣加廢西打法，大家要全城滅支

呢個Duo真係好睇
有能力自己創造一個meta出黎
再水鳩其他隊玩下路法師

g2 打skt 呢場當決賽睇算
好似幾年前四強rox打skt 咁
下路ashe 同 ms

呢招好賤傾全國之力同人哋一個戰隊打

講緊打同1個對手
LCK seed 1係3:0
LEC seed 1要3:1喎

支納人最愛做呢樣野

佢哋好撚鐘意當S賽世界盃打

講到當年ssg 好廢咁ssg 都係3:2輸咋同埋我真係唔明ruler 一個s7 可以吹到上神檯S6 果時全隊最雷，隻燼腦沖送無coreJJ 更加垃圾

咁個年ssg 同 kt skt真係有差距

係吹都吹deft

學你用埋D垃圾對戰歷史嚟計姐
JT夠1:1 FPX
咁係咪代表JT打LPL seed 2,3都會有1:1甚至更好嘅戰績？
笑撚死人

同埋LCK seed 2,3唔係2隊都打唔贏LPL seed 3喎
蛋黃group 雙殺ig
而Grf group亦打到G2頭破血流
又代表乜

而家係新舊交替

IG SKT呢啲outdated啦

Ig一年咋 g2半年係咪都可以outdated fpx贏 riot首歌就全中

LETS GO G2

以SKT呢個陣容會一場都贏唔到G2?真係唔太信

上一次講可以3:0 skt係 cvMax
結果係點大家有眼睇

咪撚理條友啦 懶係pro係到分析
無眼睇

SKT打SPY都咁妹
SPY仲要係咁多失誤
對G2無可能頂到十分鐘

我覺得可以頂到15分鐘

講緊輸0:3

G2應該比SKT屌打

駁唔到？

VS
Faker
Caps

而家一個bo5就踩到地底泥咁
小組賽蛋黃雙殺IG又當睇唔到？
定係小組賽係你眼入面其實係唔存在
咁樣唔係LCK Seed3>LPL seed3?

佢講到LEC>LCK
但LEC seed 1嘅G2又唔夠LCK seed 2嘅GRF打

唔係唔比佢分析 但佢講一半唔講另一半唔知想點

因為條友冇腦諗唔到囉

咁十點零鍾訓得

第3場唔係ruler捉死bang
ssg一早比skt 3:0左

今晚Faker一定打爆baby faker

競技唔係寫幾條inequalities去預測架屌cls

想block條傻閪
你分析戰術bp ok
你咁撚樣分析就死開啦成個小學生智障咁

5:2

講世界賽講唔贏要帶返去半年前msi
醜唔醜呀

Faker 條四眼仔今日等喊多次啦

to BE 3:0 by SKT

當年一直講緊成也ruler敗也ruler
唔係ruler既一早比skt 3:0
唔係ruler既都唔會比skt3:2

you will be thre first team to lose 3-0 tomorrow

雖然我唔覺得會3:0嬴到 甚至skt可能輸 但我最後都係決定同skt齊上齊落 all in skt
#sktwin

個分析咁低質就唔好同佢討論啦

應該係假膠 除非係弱智

7he shy

你要講到seed 1-3
季後賽就係分seed 1-3嘅關鍵
而且時間近 patch又差唔遠
反而msi個時間就真係差幾遠下

成堆負皮

理佢d廢9up做乜撚野

skt fans同g2 fans依加上定水打嘴炮互屌先啦 過左今晚其中一邊要潛撚到出年架啦

打嚟四強仲攞BO1打飛機

唔理邊隊贏 邊隊打贏支那隊我就開心

果舖SKT lead 10k throw巴龍

唔知有無人提過effort最後做左咩
我係睇完effort視角先知佢最後一分鐘做左咁多野

岩呀bo1 比d 韓仔fake 死一打bo5 手震腳震

成班死毒撚係到認真啲乜撚野
SKT廢就廢啦

留名睇今日SKT俾人30打爆
到時就可以睇班skt fan boy崩潰

好野 唔洗夜訓

以前mata都有好多呢啲精華
可惜而家

睇佢講野似中學都未畢業
一係讀緊毅進

弱智唔係問題
但唔好衝出嚟懶勁咁分析啦

睇到打冷震 好尷尬 ..

Rookie

想G2贏

elderly cap 退休la

SKT SKT SKT

真係唔知SKT可以點輸

用神石斷recall高招

最正係搞到食屎狗
寧願做後備都唔用法師

佢唔敢選趙信

仲要視野盲點

是日預測

G2 3:2 SKT

G2 Esports輸嘅話我幫哂你哋含

Shy哥打碎左duke個三冠夢

今次skt穩陣

Camille 今年點攞出嚟呀大佬

Lm

幫你推

GRF 換教練
G2未換多個中路打support

用riven

有鑒於昨天太燈，今日我投G2全勝要燈到SKT入圍

支持左G2十年
今年終於可以睇到佢地拎世冠

心很累，希望G2生生性性

希望今日係最精彩嘅bo5就得

出山

靜靜地輸唔得嘅.gif

g2

最近不論社會、個人都有好多事令我好煩惱，G2係現時唯一寄托

至少好似尋日咁有來有往都收貨

我覺得琴日唔算好睇，係g2定g3嗰場精彩啲

係，好多波IG派膠先變到咁

超多假膠 燈神

咪呃撚含啦

覺唔覺今年bo5贏game1嗰隊好似一定會贏埋成個series

Faker職業生涯最後一個bo5

唔知呢場洗唔洗又倒掛含撚

我都係

支持咗幾年

S5支持到今年

係喎，已經唔記得吉祥物duke
世界賽係咪冇出場過

雖然覺得G2大機會啲 但都照撐希望打足五場

直播link 播緊SKT打ROX 第2場

G2吹大左

呢場好似係PRAY冰箭斷DUKE RECALL

果場真係咁多年以黎最好睇既bo5

兩邊都放哂大絕 好運姐sup 派一個因為唔識玩奈德麗而坐左成季pench既bengi上去用奈德麗carry

邊個嬴都無所謂,最緊要打得好睇
最好打足5場

艾希好運姐已經2:1迫到skt喺懸崖邊，點知bengi 一場奈德麗一場李星神carry兩場反勝返

點解bengi要咁早就退休？
今年先26

26啦喎
乜反應都冇啦

今晚完場就知邊隊冠軍

未打都知係skt

skt hater 全面待機中

呢個series真係要睇faker同clid既表現

佢2017先無做player

敗走支那

26其實對職業選手都算老

當年好似有講過下
佢話好辛苦

有caster扮一把劍(low cost cosplay個種)

然後話自己係reason griffin not here

G2 GG

ning既英雄池得酒桶 olaf reksai
趙信 李星 卡蜜兒 kayn呢啲廢過人地一等

TL簽 haru吧

faker

Faker 8個月識行

點解呢度好似得我一個覺得G2會贏嘅

Who was the cutest baby

WHO WAS THE CUTEST BABY
咩環節黎

仲有我
買左G2 3:0

Faker can at second grade in 1min type 600 characters and beat his teacher

海燈SKT fans ?

台灣燈神 閪說 撐g2..

sjoks

SKT take my energy

我真係好好奇skt會點樣吸收msi既教訓應對g2既遊撃戰

jankos

買哂SKT
想G2嬴
想睇多次FAKER喊

7歲就打到咁快
我打左十年機(起碼18歲果陣)先做到

skt vs g2 起365 賠率幾多？

G2

咪撚出mata

SKT 1.5
G2 2.5

求你唔好燈

打足5場好睇 基本上邊個輸都無乜所謂

SKT 1.5
G2 2.5
兩隊都無乜水食

G2 3:0有8倍

\SKT/

SKT 1.2
G2 999

上輪打grf隻李星後期都踢得死隻ad都唔差嘅，但佢硬傷係唔識用蜘蛛同qiyana搞到ig唔搶qiyana要搶酒桶

g2 3:1 skt

唔計S5，SKT由S3, S6, S7場場四強都落後1-2之後反勝

全世界都燈G2

個個都燈我G2

英文台全部毒奶skt

支持牙海

但今年s9贏2-1嗰隊都一定贏埋game point

唔計S7 SKT次次贏冠添

G神兵

成班入哂堆填區

G2如果輸真係唔會再吹奏EU

包埋今次S9

得罪講句G2藏招PLAYOFF藏到依家
係時候出招

姐係Skt入到世界賽一定入決賽

送頭係系統做嘢
我要嘅係客服做嘢

G2又準備BP就撚狗SKT
另外SKT下路可唔可以唔好太多失誤

啱啱睇PTT先知英文台咁撚正

又係呢個肥肥肥肥肥肥肥肥～～～～～～～～～仔

baby faker?

睇其他台嘅係咩心態

睇下今日我做唔做燈神

FAKER睇落病好左
但TEDDY好似未訓醒

今次4強無新衫著

點定紅藍

教練唔係kkoma唔慣

應該係

細個相?

lck又聽唔明

拎msi個獎牌

等睇wunder比人打到訓係到

係

CAPS同FAKER 都俾手指公

係仲要投票邊個CUTE D

wunder真人可唔可以一個打晒SKT5件

屌錯過咗

Lck啲bp應該悶到抽筋
估下先
Khan gp
Clid 李星
Faker akali
Teddy ez
Effort 潛水佬

好高

即刻上YOUTUBE拉返去睇先啦

屌faker贏咗?

Promisq

cls

KHAN會唔會比人用派克撚多次

Teddy個樣好緊張 gg了

又BINC

屌 攞個牌出嚟做乜柒

係
D CASTER都投FAKER

咪係
支那台盲吹LPL
台仔台金牌主播
其他聽唔明

又迫害人地

呢場應該緊張過決賽

唔得啦 派克食唔到兵

SKT D老舊BP真係唔使用腦都估到

想睇快d建議睇lck台

G2 2-0 再出個msi winner promisq收skt皮

真心覺得G2 Wunder最勁 被低估了

Skt拎返三個世冠盃串返g2 plz

預計到一陣未打憑兩隊嘅BP都夠震攝全場

明明baby caps咁 cute

啲死鬼佬出場幾撚有自信屌skt啲人得faker介紹嗰陣有反應

舉重

claps

G2主場氣氛好正

lck得個快字

我諗係g2先會拎個牌串人

g2g2

2個都未夠1歲

LET"S GO G2

陣間會唔會變EU圖書館

caps先係

Let’s go T1！

忽然間覺得核突過支那

EFFORT個頭中間分界好小有

應該係講識爬行?
正常BB 6~10個月先識爬

好撚緊張

Teddy 中風樣
G2 easy 3:0

條友心理變態

即ban syndra

成班燈神

Faker兩隻手攞唔哂

唔啦 你估中國主場咩 主播哭喪咁款

skt 3-0

啲b都係咁樣

CLID 比人知道冇左蜘蛛變左廢

quinn

PICK 鱷魚

Faker 104勝

惡魚

惡魚好勁
有咩問題

又xayah對kaisa啦睇黎

蜘蛛ban

潘森應該可以成為第二隻100% ban rate

g2 fans會覺得呢件事好型

Perks: Shut the fuck up Jankos, Last game ok?

57.4 64 winrate

屌打ryze本人

PICK酒桶好過啦

印象有一場放左出黎
但唔記得邊場

唔出名

講主賽圈

g2 3-0 gg ez

第一隻係咩

兩年前仲記得Faker比人3:0 喊
好想佢可以拎多次worlds先退

G2 draft 好靚

滑板鞋?

魔鬥?

kalista

SKT 應該都兇多吉少

G2 英雄太深

又狗男女 又雷茲 想輸都難啦

盡量不推文啦

FAKER

G2陣勁到

neeko 好似好勁點解無人pick

第一場好難贏

FAKER變色龍

又TF

G2 靚到個陣

g2定skt夠打 fpx打

唔想俾支那拎冠

Yes sir

呢個陣前後期都好撚平衡
BP方面G2真係高一班
SKT比人捉到晒路

下路加MID 都T1 PIKC
AGGER

wunder要黎carry了?

G2 打到鳩打節奏3-0 skt 啦

屌喇聲依D先係BP黎架嘛

OK
我宣佈第一場G2嬴

0%

G2 game1未出奇招住

第一場未打就已經27萬人睇英文台

睇完draft都知邊隊贏 map 1 cashed

睇落G2個陣打團勁少少

effort成個女仔咁

Skt gogogo!

G2個COM好咁多

g2想allin

AGGER

KLED

wa faker

yes

放撚哂剎雅 ryze

xayah + ryze

屌你咪燈啦
燈死兩隊skt仲唔夠呀

Bin咁耐

獻醜就不如...

兩邊差唔多, 但雷茲真心屈

用neeko應該係唔想比機會reksai?
都估到啲jg會揀哂上6前都好勁既

好耐唔見neeko

大招又比人迫先出

估計一日skt未輸都仲會繼續bin落去

skt win la

好準師兄

冇隻中都幾難

個髮型一模一樣

仲緊張過睇finals

點解放ryze?

仆街, 一隻都唔中

一隻都末岀加無比人ban

g2 陣>skt

係真

奇招留咗係下季week1用

好耐冇見Nikko

TSM

Effort無啦啦中分

G2啪啪啪

LETS GO TSM

呢場就係

RYZE POG

場場都鱷魚酒桶咁濟

我覺得成個世界賽呢場 唯一一場賽前已經毛管棟

燈下SKT先
#SKTWIN

睇我大bjergsen打爆perkz啦呢場

不推文回覆

其實搶得鱷魚，就預左對面一定搶xayah同ryze
比perkz同caps拎最勁main角

BLOWJOB就有份

當年好似唔知邊個eu選手suggest佢咁做 點知係真係做？

其實鱷魚有咁勁到要first pick咩

雷歐那明明1lv廢既，居然可以打成咁

兩邊都打咁穩

1lv就交heal

點解唔拆埋佢

G2下路有狗男女應該都幾穩陣嘅，我諗

ffaker

成個lol得faker做先唔柒不過bengi喺隔離笑到仆街

唔知呀，剩係記得做完bengi係隔離忍笑

FAKER老了

歐洲佬連B都嗌一餐

燈到1 lv交HEAL

又送

你肯定無講錯英?

有有專武勁到仆街，勁到下個patch冇咗件裝

過氣了

有頭拎 不虧不虧

BTW, Khan打爆Wunder

邊隊贏我final 都撐佢，利申skt fan 講定先

faker fan

caps老了

craps

傻仔CRAPS

政見可以唔同，支那輸就得

Baby faker

CAPS

睇左skt 7年

諗返起khan手指槍柒到隔黎條友合埋眼張圖

GG3B0

cap做乜鳩

SKT!
拎OP 下路都唔夠打

cild好勁

Caps打得好呀 lets go skt!

SKT贏左

機長

caps

第一場 g2輸了

g2又troll 肯認真玩未

caps????

craps諗緊d乜

CRAPS

Craps

Caps 仔冷靜少少

屌今日唔係claps 係craps 冇啦冇啦

無處不在

BJ叫佢做？

輸perkz啦
heal一有返就又俾人burn咗

Ryze打後期，打穩啲就贏

Teddy

skt 3：0

冇狀態仲去 craps

clid counter gank 勁到

Caps瞓醒未

我信WUNDER
IN WUNDER WE 7S

鳩打節奏

ok

ryze大後期英，不虧不虧

teddy用jkl個skin...

海燈出盡奶力

比d信心g2 clid一打唔起skt就開始鳩

精進之矛

綠刀

怒w有破盾

Skt幾好態

風龍換預示者好似唔係好抵

G2加油

我對你好有信心

海燈

no 行快啲送頭俾skt

玩咗9年，剩係鐘意faker，最多計埋bengi

海燈根本係skt fan 係咁燈g2

Yes 無faker無lol

點呀 燈得咁明顯

留意咗你好耐，你啲分析都幾搞笑

多謝海燈大師留意小弟

g2好淆

因為拳頭準備左幾個yasuo skin
所以要收riven皮 等班小屁孩轉晒去玩yasuo

faker呢個扮分身

醒到仆街

G2 trash talk就最撚勁 準備入返老母個閪到啦成隊

呢下真係fake全世界

台服咁樣飛出去嘅
肯定係假分身

哦

兩邊妹到所有5050都唔去

6個turret plate都咁少錢？

輸兵

火龍呀…

G2 team fight絕對比SKT好

屌khant做乜撚柒野呀屌

估唔到4個

又用khan換資源 btw不推文

9.17 重BUFF左 Q CD..

因為5塊皮都係上路

g2 輕鬆反cup

點會預人地棄火龍黎dive

比4個dive都要屌

呢d鬥營運幾好睇呀

俾人老強無計

4個圍一個，你可以expect佢做咩

Chi sin

宜家先得閒睇，想問下faker 今場瞓醒未

正常左

一換3

根本就無計, 係咁亂屌

尋日瘋狂打交 今日瘋狂營運

咁都要佢on9先會俾人圍

依家d選手真係難做

其實4個開一個好不智，如果比尊方殺番你1個或者2個，輸既野多好多

可能落重註

原來teddy用緊ig skin

拎到上路 二塔 巴龍視野好做好多

如果

所以khan無可能估到會4個dive
韓式營運無可能發生棄火龍仲要4個dive

4個dive都要俾人屌

Skt想報牛